有無人係唔識喊？

有無人可以教下我點先喊到？

我份人太壓抑，喊都唔識喊。。。

自然

睇啲感人電影